今日被港鐵捉我用特優飛，我兇鳩職員大鬧港鐵

幾個職員夾我入房，填完張form叫我交五佰蚊，我問佢知唔知我係邊個，佢話唔識，我指住張form姓名嗰欄，佢諗咗陣「哦，宇生，麻煩俾錢」，我見佢係斯文人，打算用對話解決，於是放低五舊水喺枱面，氣定神閒同佢講「錢係枱上，命係身上，你覺得邊樣份量重啲，就拎去啦！」，佢零思考就伸手攞走啲錢，真係被啲職員吹鳩脹...

閱

留你一命
#respectmtr

玩時玩，千奇唔好攞港鐵兩個字黎玩

冇是咁，重作la

樓豬番屋企：饒你一命

世清話想同你打wo

25

1/10

樓主幾時同世清打

樓主點睇世清叫你宇狗

世清話樓主唔敢同佢打

世清吹到你之前粒曬水

我代打

睇黎宇清真係唔夠世清打

粒曬水 影都無左 廢到 世清屌打佢

帶港幣8蚊？

樓主笠左水

好心 搭車就咪慳啦。